「有圖」火辣吉野家妹

其實我想知吉野家用邊隻牌子麻醬？
有無巴絲知道？

用你老母啲閪水整

呢隻

邊到買

各大超市

描撚準未

搖滾準備

講咁多年都無近況相睇

巴打